點睇sigma依條能屌靠批鬥人博上位

好心佢啦我地連登一早有共識不分化同路人 連我個淺黃老母都話見到咁多內鬥post已經心淡做返港豬 都唔明點解依條能吊要批評我地手足emilia 話佢地係電子雞喺度做話題比藍絲 根本佢就係死熱狗同五毛嚟 我一早已經CLS咗佢（close, log off, shut down)

老實講人地講事實又點 我地依家係要不分化呀

同意樓主 支持

琴晩kelly鬧得我好啱

我自己支持自己有咩問題

Siufa都係

我深黃

我分化撚

睇我正皮數都知我講野有道理

又block一個分化狗

樓主真係想死

sigma 係全港最強邏輯youtuber
出片做哂功課 持平 仲會教觀眾d 學術名
講真佢出名真係袋錢入你袋, 分分鐘三大d 教授都唔夠佢勁

大j 之流都要收皮, 其實sigma 應該要做youtuber 龍頭

sigma出片真係冇輸過俾其他youtuber